覺唔覺妖人Xavi Simons個樣極度摟打？

唔係racist，唔係反感古列治頭，唔係反PSG
但係所有嘢合埋落佢度真係極度嘔心
Haaland嗰啲你話樣衰都冇乜嘢，望落都順眼
呢個真係望多陣都屌出聲
9up啲講，真係希望佢第日廢，唔想見到佢

幾似細爆，好型🔥

唔覺

差好遠喎
細爆完美carry爆炸頭
型到仆街

古天奴咁嘅樣

細爆靚仔遮

Nigga一律建議光頭

點睇呢條撚樣？

太高調最後通常踢唔起

sancho算唔算顛覆咗呢個講法

拉奧拿旗下（好似）真係好難差得去邊

Sancho一定冇呢個咁高調
呢個而家followers已經係Sancho嘅一半有多

呢個都唔係咩靚仔，但起碼唔會做啲咩on9表情
五官輪廓比較上都好好多，同埋髮線唔似Simons咁柒

所以咪唔似